
                      Preciosa película, te transmite muchos sentimientos y está genialmente interpretada, en especial la pareja protagonista y Emma Thomson en particular.

Espectacular.
        
            